???: Si quieres cambiar tu destino,@ven a la ciudad de Kamihama...
Homura: ¿Destino...? ¿Kamihama...? ¿De qué estás@hablando...?
???: Aquí...
Homura: ¿Aquí...?
???: Las Chicas Mágicas pueden ser salvadas.
Homura: ¿Ser salvadas...?
Homura: ¡¿De qué estás hablando?!
Madoka: ¿Homura?@...¡Homura!
Homura: Ah, eh... Perdón, Madoka.
Madoka: ¿Qué ocurre? Parecías perdida en tus pensamientos... 
Homura: E-emm...bueno... Estaba pensando qué hacer@con los deberes de hoy, eso es todo.
Madoka: Ah, me olvidé totalmente de eso. Es para@mañana, ¿Cierto?...
Homura: ...
Homura: Las Chicas Mágicas pueden ser salvadas...@¿Eso qué significa?
Iroha: Todas mis cosas pequeñas pueden ir aquí...
Iroha: Así, perfecto.
Iroha: ...
Iroha: Ui...
Iroha: Empecé a vivir en casa de Yachiyo@hace unos días, pero recién ahora@acabé de limpiar mi habitación.
Iroha: Estaba muy sorprendida cuando mis padres@me dijeron que se iban a otro país.@Entonces me enteré de que los dormitorios estaban llenos@y no tenía ni idea de a dónde iba a ir... 
Iroha: Pero, por suerte, Yachiyo me invitó@a quedarme con ella. De alguna manera,@conseguí un lugar para vivir.
Iroha: Ui, estaré en casa de@Yachiyo mientras te busco.
Iroha: [chara:100101:lipSynch_1][chara:100101:voiceFull_fullvoice/section_101501/vo_full_101501-1-23]*Uff*...
Visión de Ui: Si quieres cambiar tu@destino, ven a la ciudad de Kamihama.
Pluma Negra: La misión de Magius en Kamihama es@liberar a las Chicas Mágicas de su maldición.
Mifuyu: Quizás tu hermana sea miembro de las@Alas de Magius...
Mifuyu: Puede ser que simplemente yo no lo supiera...
Iroha: (Eso no puede ser verdad...)
Iroha: (Esa Ui era falsa, después de todo...)
*Knock* *Knock*
Iroha: ¿Sí?
Yachiyo: Salgo a comprar comida para la cena.
Yachiyo: ¿Quieres venir?
Iroha: Bueno, yo...
(Player Choice): ¡Mokyu!@(¡Vayamos con ella!)
(Player Choice): Mokyu...@(Deberíamos quedarnos.)
userName: ¡Mokyu!
Iroha: (Necesito comprar algo más de grafito para mis@portaminas...)
userName: Mokyu...
Iroha: (Oh, pero quiero ver como elige Yachiyo@sus ingredientes...)
Iroha: Vale, iré.
Yachiyo: Perfecto. Hoy están en oferta los helados.
Yachiyo: Cada cliente puede comprar uno,@así que si me acompañas sería de gran ayuda.
Iroha: Ah, es verdad... Tsuruno estaba bastante molesta@ayer por lo del helado.
Yachiyo: Sí, estaba furiousa porque Felicia tomó el@de uva...
Yachiyo: Así que esta es una oportunidad perfecta.
Iroha: ¡Estaré encantada de ayudarte!
